7.7億豪陣被用廢！摩佬除「大巴」還懂什麼？

歐聯，曼聯0-0戰平華倫西亞。紅魔已經連續四個主場比賽沒有取勝了，這都是摩連奴執教生涯當中的第一次。此役，曼聯雖然佔據了場上的主動，但進攻依舊成為了摩帥難以攻克的難題，沒有入球的比賽是不可能取勝的。
從OPTA統計來看，今場曼聯的確是佔據了場上的主動，球隊全場有多達18次的射門，但只有4次射正。曼聯有威脅的射門基本上是外圍的遠射，這樣進攻的成功率勢必會有所下滑。我們看到普巴、拉舒福特、盧卡古等人一個個的在禁區外圍發炮，但卻幾乎看不到一次有威脅的傳切配合。

曼聯的進攻仍然是顯得太過枯燥。從比賽來看，曼聯的進攻組合是被完全切斷的，拉舒福特與山齊士在邊路顯得很孤獨，他們各自為戰，在過人之後都會從邊路選擇傳中，在禁區前沿沒有人與他們做小範圍的配合，費蘭尼、普巴都不是這樣的球員。除了邊路的傳中，曼聯另一個進攻套路是後場的長傳，盧卡古下半場獲得的一次絕佳的機會，正是來自於普巴的後場長傳。除了邊路傳中與長傳之外，曼聯最後一個進攻武器是死球，今場曼聯最接近破門的兩次射門都來自於死球，普巴的射門被內托撲出，拉舒福特的射門擊中了橫樑。但這種罰球破門，畢竟缺乏穩定性。
在今場比賽當中，更詭異的是拉舒福特主射的角球質量一個比一個差，多次直接送到了對方門將的懷抱中，在門前的高大球員甚至沒有爭頂的機會，但他卻一個接著一個的主射，曼聯11個角球，幾乎全部被浪費。

關鍵的問題是，曼聯的進攻缺乏破門的戰術與思路。球隊的打法太過簡單，而在面對實力相對來說較弱的球隊時，對手在後場至少會有7、8名防守球員，在對方後衛都在位的情況下，邊路傳中的效率實際上是很低的。而曼聯有天賦的攻擊基本上都是各自為戰，整個進攻體系是被切斷的，所以有人說曼聯入球有時候是靠緣分的，靠進攻球員的靈光一現來完成破門。當盧卡古、山齊士等人狀態出現下滑時，曼聯的進攻就完全沒有辦法了。這就是為什麼曼聯最近面對狼隊、打比郡、韋斯咸沒能獲勝的原因。
但實際上，曼聯並不缺乏進攻天才。馬迪爾在曼聯的首戰中就驚豔的全世界，他攻入了亨利式的一粒入球，山齊士在阿仙奴被譽為大腿，每每在危難時刻挺身而出，拉舒福特是英格蘭最出色的年輕攻擊手，馬達都是英超久經沙場的可用之材。但這些人都無法形成合力，這導致了曼聯整個進攻體系的崩塌。在這一點上，摩連奴難辭其咎。
按照德國《轉會市場》的統計，曼聯一線隊26名球員總身價達到了7.69億英鎊，從身價上來看曼聯是一支在英超數一數二的豪門。但如今，球隊卻淪落到了英超的第10位。奧雲就認為摩連奴根本就不會調教進攻：「看看普巴，他贏得了世界盃，曾是祖雲達斯最好的球員，現在在曼聯也變得非常平庸。每個摩連奴麾下的進攻球員都踢得很平庸，甚至更差了。在進攻端，摩連奴沒有提高任何球員。」

賴冇錢
賴球員
賴地硬

唔識教就走啦

好心咪再嘥時間啦 快啲炒人搵拖舟教
再唔係 分分鐘爺爺教都好過佢

條仆街專用廢進攻球員架啦

Mata
Oscar
Hazard
KDB
Salah
Willian
Mikel
Kaka
Rashford
Martial
Sanchez
Pogba
Lukaka

Willian 邊有用廢

LKK連波都唔識控
咁都關摩佬事？

緊係關，明知佢波底差仲要佢控波托咩

見到某d 六獌教人做球迷真係好感概

你比較吓佢薩克達時期先講
當時我都幾鍾意佢

經摩狗調教變成而家嘅柒頭安，不了

咁佢係根本廢
唔係俾人用廢

咪係囉
有lukaku時唔玩9斬足球
係都要搵費蘭尼入場先玩
咁晨早 lukaku 都做到啦

唔識利用球員長處或者改善弱點，唔善用球員，咁都唔關領隊事？

咁摩狗唔好買佢囉笨
又要爭又唔識用又唔識教
唔都唔關摩狗事????

廢都出都唔關領隊事？

LKK本身就廢
關摩佬撚事

咩呀
回緊摩佬用廢進攻球員嘛
原本廢，唔係人用廢

無話摩佬無問題喎

盧卡古係新杜奧巴 點會唔係daddy既錯

咁個個球員都要全能到仆街冇弱點先夠勁睇黎

如果球員圍內自己傾戰術，而唔跟摩佬嗰套，隨時仲拎到好成績

睇下係比利時既盧卡古
明顯係曼聯變到唔識踢波

咁盧卡古係廢，佢踢唔到大會，細球會就可以俾佢無限機會，入到幾球變球王
不過即使一個廢球員，領隊好既話都可以令佢踢出超水準既

都係廢
不過有其他隊友配合

上年3冠王

所以我只係話無用廢佢咋
無講其他野

摩佬依家用用用到雲加咁款

比利時果陣左有世三中間有KDB

原本個陣根本就幾勁，但係有馬達又唔用，拉舒又踢到無心機
清走曬山齊屎普巴同連加特先啦
成班都無紀律，成日掛著玩
清走埋摩狗，請番個踏實d既教練
用馬達馬迪拉舒做重心慢慢重建球隊

作為一個前曼迷睇著費sir既心血沒落
不過點都贏唔到曼城利記車仔

仲識 Here to help.gif

以前使乜要咁豪既陣，有蘭尼，香村果期都幾勁

聯賽得失球-2都大巴?

你講個堆擺番啱位明確番個職責會唔會仲咁既表現啊
摩佬唔識睇餸食飯啫
雖則其實佢好似係一直唔多識

lkk世界盃成個亨利+社奧巴咁

擺大巴起碼輸少啲

唔係話佢地差，係講佢地心態問題，個個掛著玩，無黎正經
輸波當無事，都唔知係咪想隊波死
曼以前係一支有紀律既波黎，所以個陣唔勁都贏到
而家又無個堅尼之類既人屌柒佢地

記得有球世三有位都唔比佢等其他人上

躝啦，好冇

標題第一句應該改做
7.7億豪買廢陣！

Oscar Mikel 都證明左自己成唔到材

史達寧 辛尼
馬仔 福仔

呢兩對球員
真係好睇得出摩佬同哥帥分別

乜撚野係角球質量
中文f都可以寫稿？

後防用布朗奧沙都贏歐聯啦

前曼迷
依家捧邊隊呀咁

笑撚死 死曼狗真係GLORY HUNTER
廢少少就走人

呢個真係好經典，以前d球員齊心好多
可能關歸屬感事，同埋驚q左費sir

因為有 維迪 rio 幫手執屎
最後仲有個雲達沙

英超有19隊都捧

唔知唔好講
之前無冠一直都捧，隊波nature變同無冠係兩回事

奧沙真係論盡到
但係一出道係打得幾好
布朗原本勁，不過成日傷

Sorry Lukaku預判高波落點同時間都真係學界級，高波唔洗預佢頂到

真心布朗打閘唔差
係唔知點解SAF成日搵閘位球員客串中堅

軒斯 加利仔 施維斯達

奧沙就萬金油 不過印象中佢腳法唔錯
好似通過費高坑渠

你話咩咪咩囉 前曼狗

嘩屌你老母你飛比我睇好唔好？飛唔起唔關我事架，係你本身廢飛唔起

而家都係曼迷，曼城迷

呢個陣搵返椰子教玩燒味一定勁撚過摩狗

希望六獌弟可以毋忘初衷 繼續一條心撐摩佬

人們開始緬懷椰子嘅斬燒味與V92嘅鳩猜

咁你就咪撚問啦，on9

其實係球員心態唔得
上場等落場咁
和波輸波都好飲冇所謂咁
當然可能都關教練冇push佢地事

D前曼狗EQ低到
講兩講發爛渣

你好智障

擺明撚鳩你啦我 捧另外19隊
人唔笑狗都吠啦

豬維豬仲變左永久中堅
明明佢打閘幾勁
奧沙只此一球
仲有笠死過阿仙奴

LKK打愛記都唔係太差
打皇者獌反而成日柒

拉輸開角球 是咪反摩？

施維施達係話想踢中堅，國家隊接迪西里班

其實用新仔中堅打閘都係比佢地升下 level ，可以學下控波同落場，點知兩個最好尾都上唔到頂級

條友世界盃除左對巴拿馬同突尼西亞之外都無入波，講到佢國家隊好勁咁

佢其實係成日搵中堅客串打閘
d閘開始老/慢 先搵佢打中堅
布朗07年前廢到嘔
不過贏歐聯果季的確係好勁

盧卡古在世界盃展示他的威力，比利時陣中有迪亞高哥斯達同等實力的球員相信盧卡古只會坐在冷板凳

球證呢？

雖然lkk係廢
但現役除左牙朗邊個前鋒可以贏到哥狗

唔想做狗轉返做人好正常
希望咁多位獌迷賤畜都可以迷途知返

法國麥巴比有潛力贏到哥狗，在世界盃表現好過盧卡古

Lkk 都有人吹奏 廢柴一件
扮跳
頂空氣
插花呃自己
垃圾走位

係啦 中遊球員咪留番係d中遊球隊囉

比利時既盧卡古都吹奏？
勁得兩場
其他同曼聯一撚樣 單刀都唔撚入
多得佢 比利時先冇世盃

普巴 法國啲波爽到
一返到曼就妹下妹下

So9 哈利

摩連奴經常出爆炸頭打高空波, 不如搵番椰子打七旋斬好過

摩佬玩死幾多球員

淘汰賽為左嬴泊大巴冇問題
聯賽38場 場場大巴仲要嬴唔到邊個頂得順

因為摩連奴唔識如何用普巴，嚴格來講普巴係唔適合套用摩連奴的戰術上

所以普巴忍唔住公開指摩連奴點解唔打進攻足球, 其實踢足球進攻就係最佳的防守

法國兩邊d 人好肯走位配合

曼呢邊兩翼好似廢左咁

山齊士和連加特好鍾意由邊線走去中間 ( 山齊士冇咁嚴重有時都左邊傳中, 連加特經常走位去鵝眉月射波搞到盧卡古有時在右邊傳中 )

睇黎要哥狗教先搞得掂

椰子嘅football heritage

Respect

我覺得Lkk係報細數

呢家隊隊都用大巴 唔係幾鐘意睇 唉

成日剩係識叫班球員防守防守防守防守防守防守

究竟上季點攞第2

布朗98定99出道時最勁 但傷後就飄急左好多

上季車仔阿記都食左屎 利季同熱都唔夠穩定